口交部：將禁止向美國售武，以反制美國向中國台灣售武

中国又贏啦
唔可以輸

On 9

買唔到東風導彈

what????

輸左啦...好灰...

美國唔會稀罕蚑那劣貨

中國的會爆炸，不了

買唔到武廢隻種？？？美帝仲唔嚇到瀨尿？？？

毒撚表示唔同周秀娜做愛

呢啲應該要爆炸嘅嘢唔爆炸

汁？

買唔到武漢生化病毒喇